msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DDU\n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-26 12:00+CST\n"
"PO-Revision-Date: 2010-01-28 13:19+0800\n"
"Last-Translator: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"Language-Team: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: utf-8\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

msgid "<b>Driver Information</b>"
msgstr "<b>驅動程式資訊</b>"

msgid "<b>Driver Problems: %s</b>"
msgstr "<b>驅動程式問題：%s</b>"

msgid "<b>Hardware Information</b>"
msgstr "<b>硬體資訊</b>"

msgid "<b>Install driver......</b>"
msgstr "<b>安裝驅動程式......</b>"

msgid "<b>Submit To HCL</b>"
msgstr "<b>提交到 HCL</b>"

msgid "<span foreground=\"#FF0000\">Submission failed!</span>"
msgstr "<span foreground=\"#FF0000\">提交失敗！</span>"

msgid "<span foreground=\"blue\"><b>*Submission Tips</b></span>"
msgstr "<span foreground=\"blue\"><b>*提交提示</b></span>"

msgid "<span size=\"small\" color=\"gray\">SVR4, DU, or p5i</span>"
msgstr "<span size=\"small\" color=\"gray\">SVR4、DU 或 p5i</span>"

msgid ""
"<span size=\"smaller\">Oracle respects your privacy. We will use your "
"personal information for communications regarding your submission to the "
"Oracle Solaris OS: Hardware Compatibility List. For more information see "
"http://www.oracle.com/html/privacy.html or contact privacy_ww@oracle.com.</"
"span>"
msgstr ""
"<span size=\"smaller\">Oracle 尊重您的隱私權。我們可能會使用您的個人資訊與您"
"連絡，以處理關於您提交至「Oracle Solaris OS: 硬體相容性清單」的問題。如需更多"
"資訊，請參閱 http://www.oracle.com/html/privacy.html 或連絡 "
"privacy_ww@oracle.com。</span>"

msgid "<span weight=\"bold\">Add new repositories:</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">增加新的儲存庫：</span>"

msgid "<span weight=\"bold\">Driver</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">驅動程式</span>"

msgid "<span weight=\"bold\">Location:</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">位置：</span>"

msgid "<span><b>Submission Privacy Policy</b></span>"
msgstr "<span><b>提交隱私權政策</b></span>"

msgid "Add Driver"
msgstr "增加驅動程式"

msgid "Add repo"
msgstr "增加儲存庫"

msgid "Add repository..."
msgstr "增加儲存庫..."

msgid "All files"
msgstr "所有檔案"

msgid "Audio"
msgstr "音效"

msgid "Battery"
msgstr "電池"

msgid "Browse Driver Packages"
msgstr "瀏覽驅動程式套裝軟體"

msgid "C_PU Type:"
msgstr "CPU 類型(_P):"

msgid "Can not get smbios information"
msgstr "無法取得 Smbios 資訊"

msgid "Cannot proceed with the installation"
msgstr "無法繼續安裝"

msgid "Components"
msgstr "元件"

msgid "DVD"
msgstr "DVD"

msgid "Device"
msgstr "裝置"

msgid "Device Driver Utility"
msgstr "裝置驅動公用程式"

msgid "Device and Driver Detail Information"
msgstr "裝置和驅動程式詳細資訊"

msgid "Do not need to install driver!"
msgstr "不必安裝驅動程式！"

msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

msgid "Driver Available"
msgstr "驅動程式可用"

msgid "Driver Unavailable"
msgstr "驅動程式不可用"

msgid "Driver already installed"
msgstr "已經安裝驅動程式"

msgid "Driver not found in the repository"
msgstr "儲存庫中找不到驅動程式"

msgid "Driver not installed"
msgstr "未安裝驅動程式"

msgid "File/URL:"
msgstr "檔案/URL："

msgid "Hardware configuration was not submitted"
msgstr "沒有提交硬體配置"

msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgid ""
"Information cannot be collected for systems running in this virtual "
"environment."
msgstr "無法收集在此虛擬環境中執行之系統的資訊。"

msgid "Install Driver"
msgstr "安裝驅動程式"

msgid "Install third-party driver manually"
msgstr "手動安裝協力廠商驅動程式"

msgid "Installation Failed!"
msgstr "安裝失敗！"

msgid "Installation Successful!"
msgstr "安裝成功！"

msgid "Installing"
msgstr "正在安裝"

msgid "List CPU maker and type (e.g. AMD Opteron 885)."
msgstr "列出 CPU 製造商與類型 (例如：AMD Opteron 885)。"

msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

msgid "Misconfigured"
msgstr "配置錯誤"

msgid "Model:"
msgstr "模式："

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid ""
"Name of the system or component maker such as Hewlett-Packard, Dell, or "
"Compaq."
msgstr "系統或元件製造商的名稱，例如 Hewlett-Packard、Dell 或 Compaq。"

msgid "Name:"
msgstr "名稱："

msgid "Network"
msgstr "網路"

msgid "No missing driver"
msgstr "不缺少驅動程式"

msgid ""
"Oracle respects your privacy. We will use your personal information for "
"communications regarding your submission to the Oracle Solaris OS: Hardware "
"Compatibility List. For more information see http://www.oracle.com/html/"
"privacy.html or contact privacy_ww@oracle.com."
msgstr ""
"Oracle 尊重您的隱私權。我們可能會使用您的個人資訊與您連絡，以處理關於您提交至"
"「Oracle Solaris OS: 硬體相容性清單」的問題。如需更多資訊，請參閱 http://www."
"oracle.com/html/privacy.html 或連絡 privacy_ww@oracle.com。"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Package:"
msgstr "套裝軟體："

msgid "Reboot your system after installing the driver if necessary\n"
msgstr "安裝驅動程式後，如有需要的話，請重新開機。"

msgid "Refresh the device list and install the driver again"
msgstr "重新整理裝置清單並再次安裝驅動程式"

msgid "Removable Device"
msgstr "可移除的裝置"

msgid "Repo not installed"
msgstr "儲存庫未安裝"

msgid "Repositories manager"
msgstr "儲存庫管理員"

msgid "S_ave"
msgstr "儲存(_A)"

msgid "S_ystem Type:"
msgstr "系統類型(_Y)："

msgid "Save..."
msgstr "儲存..."

msgid "Smbios error"
msgstr "Smbios 錯誤"

msgid "Storage"
msgstr "儲存裝置"

msgid "Submission Successful!\n"
msgstr "提交成功！\n"

msgid "Submission failed"
msgstr "提交失敗"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Submit Error"
msgstr "提交錯誤"

msgid "Submit Information To Hardware Compatibility List"
msgstr "提交資訊給硬體相容性清單"

msgid "Submit information to Hardware Compatibility List"
msgstr "提交資訊給硬體相容性清單"

msgid "System does not export an SMBIOS table"
msgstr "系統沒有匯出 SMBIOS 表"

msgid "Thank you for your submission.\n"
msgstr "感謝您的提交。\n"

msgid "The complete model number for the system."
msgstr "系統的完整型號號碼。"

msgid ""
"The driver is not in the repository\n"
"\n"
msgstr ""
"驅動程式不在儲存庫中\n"
"\n"

msgid "The driver package is empty."
msgstr "驅動程式套裝軟體是空的。"

msgid "The driver path is empty."
msgstr "驅動程式路徑是空的。"

msgid "The information will be sent back to Oracle."
msgstr "此資訊會傳回 Oracle。"

msgid "The repo name or URL is invalid."
msgstr "儲存庫名稱或URL是無效的。"

msgid "The repository is currently unavailable"
msgstr "儲存庫目前無法使用"

msgid "The server is currently unavailable"
msgstr "伺服器目前無法使用"

msgid "Third-party"
msgstr "協力廠商"

msgid "Third-party driver not installed!"
msgstr "未安裝協力廠商驅動程式！"

msgid ""
"This can be used for any additional information to document how you "
"successfully got the system or component to work with the Oracle Solaris."
msgstr ""
"這可用來提供任何其他資訊，記錄您如何讓系統及元件與 Oracle Solaris 作業系統成"
"功配合運作。"

msgid ""
"This is often displayed in the BIOS Setup screens. It usually displays at "
"system boot time."
msgstr "「BIOS 設定」畫面通常會顯示這些內容，通常在系統啟動期間顯示。"

msgid "This window will be closed in a few seconds"
msgstr "此視窗即將在幾秒後關閉"

msgid "Types"
msgstr "類型"

msgid "URL:"
msgstr "URL："

msgid "USB"
msgstr "USB"

msgid "Video"
msgstr "視訊"

msgid ""
"Your submission will now be reviewed before being posted to the Oracle "
"Solaris HCL.\n"
msgstr "您的提交在發佈於 Oracle Solaris HCL 之前，將要先進行檢查。"

msgid "_Add"
msgstr "增加(_A)"

msgid "_BIOS/Firmware Maker:"
msgstr "BIOS/Firmware 產生器(_B):"

msgid "_Browse..."
msgstr "瀏覽(_B)..."

msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

msgid "_Close"
msgstr "關閉(_C)"

msgid "_Detail"
msgstr "詳細資訊(_D)"

msgid "_Detail Information"
msgstr "詳細資訊(_D)"

msgid "_Eject"
msgstr "退出(_E)"

msgid "_Email address:"
msgstr "電子郵件地址(_E):"

msgid ""
"_General Notes:\n"
"(English Preferred)"
msgstr ""
"一般註記(_G)：\n"
"(盡量用英文)"

msgid "_Help"
msgstr "說明(_H)"

msgid "_Information Collected:"
msgstr "收集資訊(_I)"

msgid "_Install"
msgstr "安裝(_I)"

msgid "_Install All DrIver"
msgstr "安裝所有驅動程式(_I)"

msgid "_Install All Drivers"
msgstr "安裝所有驅動程式(_I)"

msgid "_Install Driver"
msgstr "安裝驅動程式(_I)"

msgid "_Manufacturer Name:"
msgstr "製造商名稱(_M)"

msgid "_Name:"
msgstr "名稱(_N)："

msgid "_OK"
msgstr "確定(_O)"

msgid "_Refresh"
msgstr "重新整理(_R)"

msgid "_Show Details"
msgstr "顯示詳細資訊(_S)"

msgid "_Submit"
msgstr "提交(_S)"

msgid "_Submit..."
msgstr "提交(_S)..."

msgid "_UP"
msgstr "向上(_U)"
